Nike Flyknit Trainer討論區

今次retro同og有9成似 香港售價仲要只係1099hkd
開賣個日成班炒狗已經掃晒 尋日nikelab下晝6點左右返左一次貨 都被人掃晒
炒價1700-2000不等

不過仲有個希望，美國24號先出

正皮 遲d正價入手 你班炒狗食屎啦
負皮 都係食炒 錢係俾人賺

等緊籃色出返